打算去Kosovo旅行

有冇乜平啲嘅方案？

推

lm
樓豬去d咁偏遠地方既

去過，個陣係塞爾維亞搭巴士落

聽講塞爾維亞入就正常
但調轉就入唔到

真係想旅行見識下

試過冇問題
反而入科索沃出事
揸特區比個關員當支國護照

調返轉好麻煩，如果passport 有科索沃個印就仆街

可以玩落馬其頓走

用BNO

推推推

冇分別，你一比人印左就返唔到塞爾維亞

無錯！

去過

去過，我係波斯尼亞入去
沒咩特別，唔洗太驚

利申 渣bno

唔會，我試過，沒問題，個別痴線佬，會一野用原子筆刪左你個名，再補serbia個印，但一定入到境

上次我見住同行個澳洲妹因為馬其頓入，有印，係科塞邊境比海關趕返轉頭

我出入都係經塞爾維亞，科索沃海關有蓋印，返去都冇事
塞爾維亞都準備好認低威承認科索沃，佢關員開始唔玩野，不過科索沃入面嗰班塞族分離分子就好難講

係咪要係歐洲主要城市轉機過去

lm

巴絲們可否講下點解你地會去呢度？
有咩吸引之處？

利申：未離開過亞洲